出一部機就洗晒底

已經冇人記得：
香港唔屬於地球
Note 7爆到上唔到飛機
烙印AMOLED
等等

利申：覺得今次好有誠意，考慮買S10

烙印AMOLED
自動Apple 都用咗，就無人屌

呢度apple唔屌得㗎

非中國的旗艦機，唔係3星就係LG....

你地點吹奏三叔都好，一定要一齊圍屌屎為屌米

唔用iphone同大陸機嘅依家真係得三叔可以用